立場：【清算香港電台】梁家榮提前解約 民政局副秘書長李百全接掌港台播處長

政府宣布，掌管香港電台的廣播處處長梁家榮，提前解約，由民政事務局副秘書長李百全將於 3 月 1 日出任廣播處長，接替離任的梁家榮。政府與梁家榮的聘任合約原於本年 8 月屆滿，經雙方同意後提前解約。

公務員事務局局長聶德權表示，李百全是資深的政務官，具備出色的領導和管理才能，「我相信他定能在新的工作崗位上發揮所長，帶領香港電台面對未來的挑戰，為市民提供專業及優質的服務。」聶德權稱，作為廣播處長，李百全將會致力確保香港電台全面履行《香港電台約章》。

新聞稿又提到，政府較早前曾就廣播處長的空缺進行公開招聘，但未能物色到合適人選。政府會繼續致力培育港台內部的人才，以便透過既定機制填補部門的高層職位。

全城即刻BACKUP

其實都預咗
多謝梁家榮先生喺最後呢段日子守護港台

改名做香港市電台，國語廣播。

梁家榮落 ORDER 港台停播BBC

yeah backup ar

隨便啦白痴仔

梁家榮落 ORDER 港台停播BBC, 係事實嚟

金魚記憶 之典範
唔知你班豬玀RESPECT D乜嘢？

又係搵埋d無做過相關既野既人接任 政治清算就清算喇 扮做好d

On9 非黑即白， 識唔識咩叫兩害相權取其輕，而家有無唔俾班友上網聽bbc，有無禁你果鏗許集？屌你，你以為佢搞網台啊？睇嘢立體啲得唔得，響香港我地已經進退失據，我地應該俾多啲鼓勵唔同光譜嘅人如果佢有黃色舉措，而唔係見一個割一個，咁你有L 盟友

記得港台比藍蛆搞佢始終冇話同事做錯，算係咁

港台工會求仁得仁

希望製作嘅人有backup到